香港係一個中共未遇過既敵人

中共建國咁多年，維穩咁多年，8964同新疆果d，一直都係係中國入面封閉既環境到進行。相反係香港，資訊流通又有國際關注，唯一比唔上既就係人民既勇武。

所以，我地每行一步都係對中共既一個挑戰，話未有地方同勢力可以成功反共，不如話我地係唯一有望成功既一個地方！

光復香港，時代革命！

727 見，毋忘上環元朗義士

岩呀
清朝係香港開始推翻

大家一齊撐住

支那剩係識用軍隊清埸

光復香港，我冇野講

我冇野講

ppp

記得新疆好似有憎人暴動過
同埋有公安局俾人冧咗好多件